其實你地係咪覺得 trump 真係會羸

如題

Only if the frauds are true

我見侵侵好似好有準備咁
如果佢真係有大量證據咁其實應該無問題
係怕佢準備不足拿番黎啲料唔夠啫

支那輸 香港贏
其他我唔理

我登必勝

睇下係咪公平選舉囉

既然冇fraud咪睇下法庭點判

我覺得唔會贏

只要冇希望就唔會落空

邊個會知誰笑到最後

贏硬
先唔講舞弊上法庭
只係重點拜登都含家剷

其實而家只要推番賓州以經兩邊都唔夠270，而家賓州重係最多問題同證據顯示作弊既州，如果美國既法治重未淪陷的話侵反cup既機會都好大

小作弊唔多唔小都有
但會唔會推翻結果？我覺得無乜可能

問題佢好多州都係輸好小咁樣係直接影響到佢落敗

佢好似6月已經知對方點出術
應該做足準備
In 侵侵 we trust

我無咁樂觀 睇落似係輸人唔輸陣 二仔底晒冷搏拎談判籌碼

係一定

一定會贏呀

Trump 2020

MAGA

去到你死我亡，仲有咩可以談判？

而家情況好似樂觀返,
但正如果日點票都係一樣,開心左個頭..
最後俾條敗燈一個個洲反cup..
希望佢班律師團隊真係可以幫佢搵到足夠既證據証明有舞弊.

集氣撐侵.

Live

其實我睇淡㗎～
但我唔係勝利球迷
佢都未放棄，我地點能夠放棄呢

去到最高法院就贏

你睇侵同拜燈啲態度就知
一個咁急 一個咁定

唔敢諗
再點算都未必分到有啲不合法票